洗乜驚無大學讀，入 IVE 考試前肯望下 note 都拎 A 入三大啦

有咩好擔心

呢個真 岩牙ching